沈旭暉拆解BNO制裁事件，好正！

沈教授邏輯拆解，串爆啲藍絲，好過癮

各位同路人一齊入去支持鄭敬基！

推

Lm